記者會可以設QA!!不過建議

不如提出所有QA用一日時間返去收集意見，第二日先答啦

推

建議收集渠道 連登 TG 連儂場

1

最好就係幫你上連登開post，自己上去睇

不過都需要整合下既

同埋唔可以比連登蒙上大台風險

所有qa我地會幫你喺連登出post問
會send條link去你報館
自己上去睇啦

啱呀
發言人本只應反映抗爭者共識

同意

記者會發言人只係傳話

網民先係本體

想強調收集意見既平台不能只有連登

起碼要同tg group主夾下

同埋各區連儂場比地區人士發表意見

好多人係覺得我地慘所以支持我地

內有建議做法 跪求賜教
如果覺得啱聽嘅幫手推推

同意

Push

贊成，但係係咪一定要記得先問得？普通人問唔問得？同埋如果收到太多問題，點樣揀答邊啲？

歡迎記者朋友提問
利伸：不分割，支持一國兩制「」

咪傻

推
同意

set 15條問題可以俾記者寫係張紙到

第日再交待

擔心記者會唔滿意
QA就係要即問即答，唔俾你考慮

唔關代唔代接認唔認受性問題，政府尻up,你指出邊到尻up就得，tvb唔講，民間記者會講，夠架啦，全部based on facts，唔需要講其他嘢，因為唔係做大台，岩岩佢講垃圾波亂up經濟數據，點解唔關示威事，已經夠，每日拎事實出嚟塞住政府把口已經得，意見逾少逾好，全部拎相拎片出嚟，唔使答啲其他問題，完全剩係指出政府點樣不盡不實，既然只講事實，可以照實答，任何意見立場問題都可以唔答

當然第日有更多學者或者知名人士參與又唔同，現階段盡量唔好比人扣帽

至於係咪日日開未睇政府有咩講，真係要開你要反駁噃721都可以㗎，未show噃警黑講數張相直線屌有警察勾結囉，抗爭咗咁耐大把料

新型示威
點用傳媒QA

無大台最佳方法
就係把問題交番俾網民答

再由發言人整合後發言